又毒又樣衰 你問我答

浮狗終於誠實返次 正評ed

aggvn

冇人想問

冇人

有幾樣衰？

中左輻射

聽到同輩後輩都開始破處食女有咩感受

冇朋友 聽唔到

碌鳩有幾粗？幾長？
幾耐打一次飛機？
鐘意睇邊個女優？

算大
幾日冇打
唔一定

（笑）

有冇溝女心得

溝到女再教你